人民日報—全世界利用香港欺負中國

中國：全世界都是壞蛋，只有中國是清泉

老實講我就覺得係, 香港人不斷煽動世界對中國狠心

哎極佢地都唔落手, 屌, 第日中國人均再高D教育水平再高D, 你地國際等住俾中國HUB啦掛住而家搵錢, on99

建議納dee係五中全會向習書記提出鎖國政策

老鑫認同